kate yup係咪比人綁架？

喺youtube見到有人講
唔覺得有咁多機緣巧合
拼到咁多SOS HELP等等訊息
好可疑 想討論吓
正常做食播點會做到狼吞虎嚥
真係隱約感受到佢的壓力
根本冇點咀嚼過 塞曬入口

光復香港 時代革命

推

721

真係好難講， 因為有啲人話佢純粹係想比人哋關注多啲，吸多d fans睇

有日喺Facebook見到台灣新聞講，好心寒

我都係見到

咬到隻牙爆埋都仲食真係好撚心寒 google真係應該check下ip啦屌

食咁多野 水都唔飲啖 所有野都好奇怪

係